香港根本就無黑警

屌你班仆街成撚日黑警黑警咁叫
香港根本就無警察 何來黑警
個班撚屌係恐怖份子
我希望你哋冷靜少少 唔好再侮辱黑警

標題黨
唔拉
我鍾意

德國記者話恐怖過ISIS
用恐怖份子形容佢地係侮辱左恐怖份子

恐怖分子強姦犯殺人犯？？？？

香港恐怖份子正式命名為
香港親共武裝組織

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

無委任證就係冒警
香港市民日日都同冒警暴徒搏命

點解其他紀律部隊可以咁高尚人格，而佢哋係衰過人渣

police canteen 煮錯狗糧？

極端親共武裝恐怖組織